［戴耳機］一班後生仔自願被噴胡椒噴霧

著BHS衫個女仔好忍得

大波波